(世界大矛盾)二揀一選擇題

痾完爛屎個菊花痛
定
撞到腳趾尾痛

兩樣都唔通

請出招

我都冇野覺得痛

屙爛屎個陣撞到腳趾尾